嚴防炒車：扣留時間係48小時

推

pish

咪柒啊

Push

推

個個憨鳩推fake post

上次黨鐵話改罰5千單野又係咁

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

push